有冇ching可以講解下美國取消香港獨立關稅地位有咩好處?

我只係知美金不再同港元掛鉤
所有人信美金唔信港元= 大跌
股市會跌一排
仲有咩?

比稅 大陸成日經香港進口

打擊水貨 自由行

明白，仲有沒有多d

所香港註冊嘅貨輪／飛機全部都會變當支那船／飛機處理，停止承認香港WTO會員地位，停止港美教育交流。

法例原文：

淘寶免運費

其實係睇下香港真係有幾多美金 ⋯ 政府仲可以燒錢買美金穩定滙率。
呢個時刻未死住 ⋯ 要等基金佬 好似索羅斯咁衝擊滙率先GG ...

美金靠賺，冇得印
所以都幾撚大鑊，用完就冇

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

深夜時間有d懶 唔歸納啦 但睇下呢編野 佢地好高汁 簡單易明

同共產黨攬炒, 就係咁簡單

港幣變廁紙